[有圖]匯豐銀行係咪暗示689係狗

是咁的，今日我㩒左張100蚊出嚟 發覺

匯豐銀行

好特別
我用$90收 樓主放唔放？

我出九十零一蚊

毅進星 $10.0

快D報寸
叫大貓比返一千幾百萬你當UM口費啦

可惡
唯有讓俾你啦

你哋洪興投得，難道我哋東昇唔投得？